SHF 拉打 腰帶POST589 何謂已開 100%全新？

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：舊登個人恩怨請回舊登傾 無人想知 感謝

5月通販

香港會早二日

5月靚盤推介

日魂5月16發貨

日魂5月25發貨

港魂5月26日等收件

8月推介

官方食評

已截

9月推介

官方食評

10月推介
第二次受注

官方食評

未知月份

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗

病左 訓陣先

5月中旬

睇Ex-aid 睇到中Game 病

洗唔洗要Poppy 護士照顧

唔洗

Take care

個標題

太深奧了

Rabbit Dragon 好明顯可以插埋一齊, Rabbit 個base係 Cobra, Dragon 個 base係Rider System

all in

無限可能性

( Show Blocked User - 少女股神 )

扑柒左條垃圾算

下又新post

everytime legacy!

喂屌呢隻影得型

新post必須留名

正

Rabbit Dragon Cobra 之外用返漢字/平假名

真骨盒真係好容易hi 花,d黑色位有痕ge話,唔係放封面近望好突兀, 一條條都好d, 好似生銹咁白色一舊舊, 反而一般shf盒d黑色仲耐用d

丁盒

真骨雕d盒一般我都會擺私家櫃或者更好既位置

魂限更加正有啡盒保護

係，我隻FJ取完貨放背囊，返到屋企個盒俾背囊入面d野刮花哂！

我都係係櫃入面推入少少放第二盒係前面,隔一排拎上手就發現磨花咗, d非真骨反而無事

男ge hehe,女ge sheshe
年年能係咁

當然

龍柒就爽

果然係真主角

屌又逼人訂
第10 set係rabbit rabbit kabuto同gatack...依套第11 set擺明焗人要齊

買啦

同意

記者愈睇愈正咁

大創動

變身，混色貓！

貓w

Sabertooth

食玩界真骨

遲下再嚟真創動

創動d metallic色靚過shf

(某d位）

哇屌

唔好屌啦 買啦

笨大開始著重食玩

皆さん こんにちは

見到第一幅圖個手臂依然係咁就唔開胃

財團B d食玩賺到笑
又愈出愈大，價錢愈來愈貴
架木長號大舊到

屋企有位真係想屌返部

放曬d高達食玩入去

貼紙係令我抗拒食玩嘅原因之一

預巴睇曬exaid未

琴日先睇到3 邊有咁快

係喎

型撚到 店長>社長

你死啦

唔同嘢點比較 社長唔係型路線

老子什麼都不怕 店長萬歲

BTW 佢個兩個樽係唔係新樽黎 一路轉一路開個好正

行過見到入手，硬食炒價

可以炒成點

580

抽盒蛋

終於靚價買到全新Doctor Mighty !!!

社長真係好嘈

早晨啊，啱啱起身就爆post
btw每日一推
Hazard啊

今個月

正野

車車同社長

老實講叫完hazard春就會叫evol春

睇怕都skip咗直接出rabbit rabbit同tank tank

果隻一般

啱啱個隻新個個形態喎，我覺得ok

最緊要方便，出一轉旺角車費都係返到

咁又係

evol咁柒都有人啱

我覺得好型啵

望望下就唔柒

隻嘢好似跌左落去化工廠流出黎嗰d彩虹顏色污水咁

bandai有藉口話難出唔出

之後佢挑戰極限

第四集開始

快啲睇啦 頭幾集見到主角仆街唔想睇所以睇咁慢我明嘅

單車

影到對車頭燈好blink blink

有成果

D相好靚

咁鐘意黑色有無訂Joker

有冇巴打知邊道仲有得買
最好係便貨

當年既作品算係咁
心口上色咁details唔易

今個月派

創動？

邊到有

都未出

真心唔錯

頭先見到個戴住標腰帶行現時點 點睇都唔係細路黎 勇氣可嘉

班傻鳩個理論係未睇既人唔會明 所以唔算劇透
而睇左既人就會佢屌鳩佢地 佢地就光明正大咁反屌佢地劇透既人
屌你老母佢班撚樣唔係想劇透咁貼張關劇情既玩具圖出黎係咩居心啊 成班都心理變態
成班都人格有問題 班人好心屌佢地反而成為眾矢之的
成件事係心態同人品問題 成班小學雞仲覺得自己d歪理好撚有道理咁
所以我真係好撚憎SHF堆圍爐戇鳩仔

佢地做d野好自以為是，小學雞行為

咩事

乜又係你啊 古迦兄弟
我留係個到就係因為班人夠戇鳩同好笑
無左佢地會好悶架
不過呢幾日過份左先講下姐 有花生食點會唔食

有無捉住佢影相

大創動又將食玩帶去另一個世界

行到疾如風 一下閃走左

Ht 1/6半可動 2600幾
Shf 1/12 可動 2900幾
大家點簡

ht,氣勢兼led,仲可以usb供電

係好吸引 反正咁大隻都唔會扭黎扭去
隨時早過hb1出貨

要佢搖下J嘛

出嚟正宗

鎧武入面最慘係提子

點解真實冇呢啲事發生

都係早啲瞓聽朝準時返工

射埋明天

屠完龍好訓啦 射波邊有錢畀月費呀

速成exaid

叔控

指定動作
無敵留名

老社長

叔叔不行了

仲有十集睇完鎧武
橙好型
型過大將軍

睇得咁快
Ex aid我依家先追到16
Build仲有3集未睇

狂煲

睇完標33集

早呀各位 準備出門口去屯門面試

加油

兩樣野點解要合作出

真係唔知佢地點諗

返工返到去屯門

早啊各位偽毒

唉呢啲時勢咩都要試 鬼叫而家做個份咁低人工咩

人工太低養唔起笨大

早呀

供養唔起

笑咩呀

我都岩岩轉新工

同時天涯淪落人

預巴根本唔會明我地呢啲貧苦打工仔既辛酸
佢一邊大家落坑一邊不了

笨大胃口愈嚟愈大 唔轉都唔掂

有坑齊齊落啦

你淨係屠龍陪女
供養笨大 人人有責

話說有冇玩gow?
想買

無呢
陪仔屠龍

係喎 唔記得前排你話去拎機

陪仔 仲衰

下

不過game都未開
好多game 排隊

加油！

我都係
照買冇有怕！

唔買了
留錢俾笨大

扭蛋

都幾正

預巴今次想抽晒邊隻 定三隻就收手

香港有先算

我要返去睇傻橙丫

係公司睇

無data

垃圾公司無WiFi

買data囉

拎d錢買SIC 大橙

大橙型過大將軍

呢批要拆出嚟睇下穩陣

美胸

有人冇左條腰

咩事？
QC 出事？

好似話一打開冇左腰個件

In完 又要返錢公司扮工

出事了...

努力扮工

買shf 囉 都幾正架

SIC 霸氣十足

呢批魂展貨好多問題

... 淨係港魂？

個人鐘意shf佢個種甲嘅感覺

係掛

好彩冇聽你講，冇買

F91

仲係想買

日本好多女睇555咩？

是日

火影世界第一

依隻算多嘢玩

嘈到仆術既暗殺技，雷切！

想屌蘿蔔魂妖女 但又知佢實出綠角

日魂抽選 GENM LV2
只有本體無單車
唔知有無巴打有興趣

午安
Hazard啊

巴打好有恆心，支持

每日叫一次春，比啲假希望自己

話說又到月初係咪又有新野公佈啦 ?

好悶啊 出新野未

佢地放長假

Trigger隻色 好似cyclone咁冇左金屬感
不過都係屌

Metal墜波

相反隔離隻金屬紅幾搶眼

箱入

死貨們列隊

一set過定分開

全部都係魂限

香港有黑甲

同嚟緊隻joker

通販又可以等跌價入
魂限就不了

頭十幾集 社長都幾正常

未變成神經病

我個時一路睇一路心諗: 大佬丫 唔好咁痴線啦

大家也是痴線佬

之後佢會愈來愈似咁:

狗衝返去睇傻橙

一番賞樽樽

透明

買左藝術品未

俾你講一講即刻睇定d先

咁又係 行貨過左柒日就

套戲就上

喺日本

唔識日文 如果唔係想試下睇

Thanos係咪訂已截？

中sad點算好
買多盒囉

希望唔好好似MR突自咁連sad 4盒

睇老閪都睇

中乜

玩玩具唔係最怕高追，係最怕中sad

個頭白色果邊上唔曬d色

喊出嚟

其實似機油多過工廠妹手油
我有隻中sad shf佢塗裝係成塊顏色移位咁

留名睇圖

陰公豬

我咪高追完中sad囉

個店員拎畀我冇check就畀左錢
番到去先見到

我今朝呢盒冇事

hyper kabuto sad 左我都未買過盒
宜家戰損

仆街笨大我都唔係要做到好精緻嫁啦
只係d色同我上返正常都唔得
一係就戰損一係就一達達
再衰d連位都移埋

遠睇喊覺

漢堡拉打 睇到肚餓

唔覺**

你個名
奉勸大家唔好亂改名

快d走啊巴打，等陣又會有班人話玩玩具唔好咁認真，擺完d當睇唔到就得啊，或者係玩玩具唔係比玩具等等

受左咩刺激

幾時先有得睇痴線社長

上次單野

得一到有 其餘都四字頭

邊會個個咁有錢 一中sad或者整花就下下買過隻 有錢唔買過隻咩 冇錢咪照玩住先

sad貨救星

睇緊鎧武，就睇完

光實由頭到尾都提子緊其他人，提子lock seed 果然非常適合佢

未有耐

開始嚟料

開始鳩叫

睇得咁快

其實提子咁年輕，佢都係犯左年輕人會犯既過錯，最緊要識返轉頭

提子個控制慾太強 方向錯左

睇到香蕉變左鐵拳無敵

仲有幾集就完 真心好睇

佢嚟料我就停左

因為你知道之後會慾罷不能

轉左睇第二樣野

睇Poppy

一般

點解今時今日仲有人中信和老翻舖伏

一係遊客、一係女朋友送禮物俾仔、一係老母/老豆買俾個仔/女？

新手入坑

做咩

之前先見到有人post 喺雞旺買左老翻，開左盒先知 所以真係好多新手中伏架

仲有

貪平

終於睇完鎧武！絕對係近年最出色之一

故事好完整，劇情後面好好睇

個編劇好勁，竟然能夠用生果做主題既拉打+戰國+外星人侵略+少年成長 寫到一個故事出來

三個主角出發點係一樣，只係大家用各自自己認為正確既方法去保護人類，每個決定同自身既改變成長都描寫得好好

不過..... 點解會用跳舞搶舞台做設定來開頭 係咪個期日本興 我淨係覺得成件事好似MK大媽搶地盤跳舞

Anyways, 感謝各位巴打推介

原本想做爛仔搶地盤, 但出唔到街

原來係咁

速成鎧武

早 今晚睇埋劇場版就開555

咁勤力

早啊
Hazard啊
係咪得我一個鍾意檀神咁痴線

幾日睇左廿幾集 點做到

睇慣痴線佬表示

我都睇左廿集啦

好易睇

一日十集 頭飛尾唔停咁睇 一粒鐘3集
都要3個半鐘先睇到10集

Weekdays 7集左右，真毒日廿集都得

btw心目中男神 係仁叔 檀神 菲利蒲

仁叔

唔怪之得真毒日唔見你打卡

打算6月前煲多兩三套，之後去老秋中野尋寶

gaim劇場版全部都垃圾 亂黎

仁叔真男人，勁能型
第二季都唔算出場多，但有佢即刻好緊張好好睇

睇完個價你就....

可能TV個故事已經好完整，唔似Ex-aid 要睇曬先知結局

... 打算去show room 執老現
睇下有無日版大橙

可能到MB了

睇唔切God Mighty 添

型能到
Amazons 我淨係買左仁叔d figure

你6月頭去到可能套戲仲未落喎

好似一個月換一次

Weekdays都一日7集
唔駛返工？定好夜瞓

好一個月換一次貨
剛剛回錯

真毒 你知對奶咩

呢排忙 最多一日2 3集

有仔緊係忙架

預左架啦

真毒 lunch time 用老麥WiFi 又睇到一集
放工返去睇到一點

有時放工返到去都11點

Mo la mo la
仲想去執555現貨添

洗唔洗
用無限plan囉

老秋 中野

或網上購物寄去酒店

應該未 不過無時間睇戲，可以睇下有無場刊
我見人post Ex-aid 3部曲d場刊好正

得5gb 一個月

尋寶

要睇咩院上先有
享受下零嘈音下睇電影

陰公豬囉

享受同日本妹靜靜地睇電影

9成得老秋格仔衫會睇

咁你加油啦

...可能陪格仔衫睇呢

垃圾公司無WiFi 基本人權都無

洗撚佢垃圾wifi

咁快手

好sad
尋日係旺米青買左隻SIC斬月
返屋企開黎睇先發現冇左其中一隻手掌

要硬食 ？

劇透圖都出現左一段時間了

cosplayer?

Diuuuuuu SIC 做乜鳩成日缺件

硬食啦
冇check件又冇拎單
好在係冇左其中一隻備用手掌
比個藉口自己買隻斬月真

但佢個頭都整得7788係爭上色，所以算快手

斬月好正

藝術品

期待成品

矮仔

Hulk點解大份過Thanos咁多

比例R曬頭

sic黎講我覺得斬月仲靚過鎧武

我睇完都淨係想入斬月同大橙
仲要SIC 先夠霸氣！

鎧武係正嘅

我幾個月前都買左仲未開
而家心慌慌

Sic好襯鎧武武士風格

係
鍾意武士

勁正 估唔到出到來個感覺咁型

巴打無介紹錯

呢幕

好好J 變魔術咁

傻橙型得一兩集 其他40幾集都好迷惘

睇完都係覺得大橙霸氣過大將軍

不過都係既，大將軍指揮多 唔洗咁重裝甲

原本對SIC都冇咩性趣
但鎧武呢條line已經買左3隻

大將軍鳩掟武器就得

邊三隻

SIC 以前d風格好痴線，我個隻初代古迦成隻喪屍咁

個感覺好似Drive 咁狂掟車軚

Drive 每出掟車軚都好似金輪法王咁

我都買左一隻

預左你架啦 古迦fans

個時好想追個乜乜限定，有半透明白色初型態個甲，勁好J，貴到PK

橙 蕉 蜜瓜

唔係古迦 係鎧武

一車車

其實係少人買定好多貨 嗰時訂rouge 睇個訂單號碼都好似好少人訂咁

竟然
邊隻令預巴出手

同type wild 放得一齊既都......

記得去果度執平貨

準備好執佢上次個個重出list 555

環保武器

把死野傘左半個Hazard

儲定彈藥

exaid 差唔多 無記錯好似全套得兩把劍

如果大阪嗰邊都有就好

等睇DLC變火箭

有可能

暫時睇係

Ex-aid 真係少
飛彩一把劍用到lv100

環保

黎緊6月會去大阪
各位巴打有冇咩玩具舖推介下
最好唔係劏遊客嗰啲
主要想後追下gaim系列或者舊嘅真骨

有得組隊喎

我6月16先出發喎

我今年無得出發

笑了

大阪去日本橋,無話劏唔劏,明碼實價,願者上釣

黃金game場出名媒人寺

到而家都未執啦

好在佢把劍簡潔又靚
又冰又火

日本標哂價

唔會講價

點劏

追舊真骨就算
去av鋪搵舊女優碟仲化算

又係喎

係，我都覺得靚
Mighty Brother 個把槍加劍加斧 但無乜點用斧mode

霸氣主角

我對咭特別有耐力

之前都想問
點解lv2係一把兩面(一火一冰)

Lv100就分返開兩把

因為魂限收你貴啲做足啲 好似係

四條蛆蟲

棄單潮

慘...蝕住放

一早講左

寶骨雕既零號係咪特別貴同罕有？

唔係 已經跌穿原價了

原價幾多？？
Fb 見到500$ , 好想買埋

訂個時可能未睇戲，睇完就棄單了

505

終於有得睇痴線佬

只能夠講同預期有落差

最痴線應該係有幕唔著上身變身

駕駛員既落差

之後三部曲仲痴線
全裸

拍特攝片都出賣肉體 好博 印象中好似好少角色拍到唔著衫變身

睇緊

所以好多女fans

我可是神

卡咪打

game over

社長係不滅的！

有亂入

下年

嗰時Gameover嗰下有啲sad 睇咗佢咁耐

痴線佬收皮 又多個肥佬

條肥佬做戲無可否認係認真 ，不過真係好撚嘔心

多啲details更好

係
有少少頂唔順

我就係睇緊幕

呢幕****

L~O~V~E~

跟你講既時間線貼 唔劇透你

事旦啦

今次用片同大家分享我既阿鄉
大家有咩建議介紹既話可以係下面留言

掉盒都要影相 打卡

shf擺得少

仲見到原色紅+電單車 950$

雖然未開封同中古係冇衝突
但就算第2個真係冇開 你都check唔到第1個有冇開過

咁佢而家即係二手當全新咁賣啦

中古既定義係二手野 即使全新未開過 賣返出黎就叫中古 所以中古同全新係可以並存架

你可以同佢嗌呢點 張sticker冇寫係未開封品
除非佢show到單證明

果班友一向好需要係玩具上刷存在感

我覺得其中一個最大爭論位係佢隔離有本體A同箱A，呢d唔係通常都係形容件貨品係開左但只不過係好狀況？

盒傷 盒耐都有機會係A 通常會列明

日本嘅中古有分好多種 唔似香港咁乜柒都話中古

原來仲有本體A 咁呢個我就唔清楚喇

其實買賣真係睇運 就算佢話真係全新我諗你都唔會信 再講佢可能都係下一手 上一手做過咩佢都唔知

如果件貨冇事就當買個教訓啦

收工

個頭

收工好呀

唔知呢隻仲放到幾錢

煲個靚橙

如果要買全新既真骨雕kuuga系列, 邊度有得買而價錢合理
想買紅、紅金、零號同電單車

得零號個價可食用

之前唔係有張圖話4月28公佈faiz真骨，點知無下文，唔通愚人節快樂

仲要等個幾兩個月

所以最後出事

睇完樓上原來二手咁危險，都係買全新好d
Btw 邊度有零號買

有錢唔難搵

你以為全新就真係全新

傻橙丫！！
又出得幾靚喎 SHF

鎧武line shf好高汁
唔知n年後真骨可以進化成點

唔係好識影 尤其對住個mon 啲光暗好難搞

影完 調返光

車車變左火箭 不了

正面補返光？

我搵緊 唔好同我爭

其實係想佢暗暗哋 好似咁 不過都幾難搞

Mon較暗少少？補個側光加牛油紙

自己計一計 原來古迦line洗左咁多

Btcs 750
紅金400

原來除左社長之外仲有咁多笑得咁痴線既拉打角色 d笑聲仲收錄落去d玩具度

btcs係紅金嗰新
trcs係普紅嗰部
出街舖預左比人斬到一頸血 因為而家街舖仲有既都一定係離地價stronghold左好耐冇人買
試下谷徵啦

係喎 出得好過Ex-aid Build, 起碼真係金屬色

我入SIC

入啦

預巴咁夜

唉
係醫院

屋企人?

何謂90%新

90%機會係新

得90%地方係新

個盒佔10%

扭埋玩埋display埋 都係10%

說明書呢

唔見都包埋落10%

港魂26號送貨

有咩收？

joker 正義男神

翔太郎

近排睇多左YouTube d FJ開盒片，發覺搏唔過
買多隻Joker 好過

已經再冇sad可以嚇到我

黑白色原來都咁伏

好似白色果面都係黑色底黎

對全黑既拉打無乜抵抗力

有幾伏

我都覺

得我訂咗店長 ？

無愛 暫時得百事 蜜蜂 鱷魚頭鍾意

d白油油到出界，油到去眼度

黑加紫好正

無愛

300

所以老閪都㩒隻

個時新手訂左孤仔

不過有買貴無買錯

唔係 一樣價咩

.... 我係訂魂展現貨個round

咁無計了

算啦早丁左半年

早買早享受

點會得你訂左

你也是其中一員 ？

有無巴打記得孤仔個thanos訂價係幾多？

585

咁抵

兩個表情仲要有snap手件
實在太屈

唔該
睇完先想訂已經截左，食現吧

一樣 睇見個價鳩縮一縮
都係唔好衝動

出面班狗冇人性架

最近咁多隻大隻佬佢個價最親民

講錢就

反而覺得佢個理念唔錯

咪同夜神月嗰啲差唔多

唔睇美漫

正，好鐘意有極端理念又付諸實行既人

好似社長果類

點會冇訂

訂返套平成電影 藍光先

有咩送？

訂左普通版咋

玩完Night Rogue好期待店長

原來Lazer 店長16號派貨 以為又要等月尾

日魂月中會派貨

港魂就一定要等月尾

都好嘅，想睇下眼鏡蛇畀人炒到仆街
其實有啲想屌返隻添

Amazon訂? 冇字幕巴打睇得明咩？

其實唔難

幾時出新野呀

其實有
w

嗚哇

個兩隻⋯⋯⋯⋯諗諗先

反高潮 俾隻響鬼你

我等緊啊

等埋隻牙狼就無 暫時無其他

裝甲嘅話我唔拘呀

午安，Hazard啊

+1

u are not 呀窿

好彩有訂

你諗多左

放假嘛

牙狼同龍我下個月？

咩喎 ff都唔得咩 我都知睇個樣就算出埋個兩隻結他鬼都出咗響鬼紅先啦 可能要等個孫燒畀我囉陰公

得呀
可能魂展物

無撚錯

sem break緊

掣作中

笨大放風

9up模式

Today

收購左

廿幾歲人拎著把野狂舞

正 好野來

睇住盞燈呀

fj食評

拎咗都未得閒玩

仲未收件

唔係呀嘩

日本長假嘛

幾時先復工

平平地收隻撚住先啦

唔了
得一 滿足

喺fb 谷見到有d shf聲稱 係已開？ 係咪通常for check 件？
Btw Sorry 各位，我真係好想買返套shf kuuga 我又乜都唔識，係麻煩d

咩已開只check件 已開全新未玩 一律都係2手
2手要賣返2手既價同check真d

上次玩玩差啲劈左落去電視機

佢講你都唔好信啦 我覺得你要交收嘅話盡量揀啲可以輕鬆交收嘅地方好啲，慢慢睇下把玩下先再畀錢
你見到已開就預左最壞打算係畀人玩弄咗數百次以上架啦

睇你心態啦
接受到 買
接受唔到 慳返

總之一定要拎上手睇 唔好見表面靚仔算數 多配件嘅話真係上網搵下有冇sample參考下睇下有冇件有破損甩漏，之前兩次都咁樣出事

好想去,仲要馬交咁近!

應該唔會得SHF掛

去唔係問題 但係呢啲活動係中華圈搞多數都 我驚失望姐

要番大陸 不了

除左賣家 冇人知究竟點佢係點check件 總之開左就係開左 理得佢乜柒只check件冇玩過99%新

全新已開都好 要問清楚 一陣貼錢買難受唔好dum春

同埋你係追真骨定shf

同意
咩已開只check件 已開全新未玩 一律都係2手

已開CHECK件都算,最精彩一定係只開盒目測,用念力玩玩具!

我想玩老虎機架咋

全新已開真係

究竟要幾厚面皮先講得出

99%新

你話已開新淨我都接受 真係好多人玩得好小心
但已開全新/99%新 真係唔得

真骨

所以有時覺得啲人fb放shf 打全新都唔會信 仲要賣一手價 點會買完未玩過

都唔係既 衝動買完都會唔開就放既
但市價我不如去鋪買

跟鋪頭1xxx 果隻

shf過1k我唔會買

個時starwars去到近1k我都真係玩唔起

我又真係好多買完唔開

但總之開過就一定唔當全新

99%全新

100%全新

你唔介意上手打完飛機/敏完屎唔洗手之後去撚隻figure先？

預巴致愛

四隻拉打+怪+兩架車 唔小野

點18禁

睇黎佢真係幾鍾意檀正宗呢個角色 連twitter都仲係個名

對住條女講

你隻豬

絕版打！

經理人要求

點解幅相整都佢咁後生嘅

可能尾Gay左

好介意

二手黎講，拉打啊高達啊應該都叫仲好d，如果女figure嗰d就

其實有冇巴打同我一樣唔鐘意二手
一係高追一係唔玩都唔會收二手
情意結

今日出灣仔見到普紅750, 同巴打報既有100蚊差距，心郁郁

屌隻黑金好過

好耐無收野了

Kuuga NEED ALL

斬爆盞燈

我有黑金同究極啦

有 我寧願比貴少少

除非超級義海價+新淨 就買嚟粗玩
不過你知好少有

谷650爭住要

聽日想去抽SHF FLASH 大蛋,見呢排手氣唔錯,但真係好驚驚

所以都無收野，真係買咪比多少少高追
起碼係一手

谷其實係咪應該算二手 唔係開鋪頭應該唔會一手卦

其實古迦12吋都係1100左右
如果750買我會有少少想俾多dd買12吋

終於入咗佢地，不過QC真係麻麻地

咩邏輯 你又知鋪頭賣嘅一手

其實谷賣件野話就話一手 但實際上自己係第幾手真係冇人知

依對正丫
的確QC 一般

我個人會覺得未開過咪一手，拆開左之後幾多%新我都會當二手㗎啦

乜唔係咁架咩

搞咁多,分別咪都係開左未開
大把人買完唔拆轉頭賣架啦

你要跟日本中古個定義,根本係谷收都已經係2手
理得佢開左定未開
多鳩餘

係 笨大直出到你手先叫一手咁制

就算係孤訂野,佢唔夠貨唔知係邊後追番黎
你唔知以為1手都只係自我感覺良好咁解
有件玩具到手咪算,買電腦,買手機咩都有機會撞手神
唔洗講到玩具有好奇怪,尤其仲要係笨大d垃圾qc

最後會唔會美空同龍我變樽仔俾戰兔變
同埋呢套野d拉打form是咪已經多過怪人

扮rogue嗰度

頂

合體技

足夠了

早晨 今日係唔係真毒日？

當係

幾時有大橙到貨
訂唔撚到
炒家必須死

.........魂展果隻上個月尾派曬貨啦

再開訂個陣呢

港魂開訂
咪上個月尾派曬了

oh no
見到有隻800蚊比人秒左

爭隻零號 之後又想買埋紅金

有埋零號 其他當佢無出啦

係呀

等過幾日上谷徵先

新年個排去日本諗住買大橙
點知仲貴過香港

熱門野唔會點平

咁我死左條心佢了

你仲未收咩

睇緊巧爺
好能型 成日打人之前甩一甩手

而且舊平成好明顯唔同
正常新平成頭個十幾集，每一集都會有個新form
而舊既好快交代清楚正邪兩派人物

未
我睇人review 話成日甩件玩到燥

藝術品嘛

唔出新點賣玩具

有正價就入

睇左幾集555，我都已經9成入左坑

新平成商業元素多d

都係既，如果Build 無曬中間d form 又真係少左好多玩具

反而555 我睇左一集就收左爐

創動 大創動

遲下睇多一兩集啦

未睇到Kaixa 出場我已經想入電視機

養起唔少工廠妹

有無咁大鑊

睇到手痕想反下電話

簡簡單單 樽都玩到破產

反

摺機年代

到現時為止有無50個樽仔

係 依個年代邊度仲有摺機俾我反來止痕

點計喎
計埋扭蛋

反而日本仲有

.....
由W 開始出2個道具來變身大成功開始
到OOO 出3個又得左，心雄了
到科屎出夠4個，發覺中伏了，市場消化唔到

所以佢計算過，最多2個道具就夠，情願出多d form

鎧武、Ex-aid 再到Build 都係2個2個咁，但超多lock seed, 卡帶同樽仔

垃圾iPhone 無得反

摺機拎出黎個下真係好型

Doot doot doot ... doot!!!
Standing by..... Completed!

其實點解藝術品鎧武系列出得咁好,點解產量咁少
仲有成堆生果未出
創世出出下又唔出埋

老實說
慢工出細貨

13/5 果日要仆出去

都要搶 ？

SIC 係出得慢，慢慢設計
下下都開模

創動好方便拎出街玩

新平成近呢兩套exaid 同build 冇咁公式打怪完場幾好 以前集集打一隻怪但故事冇點推進好似戰隊同超人咁 睇耐咗會有啲悶

總有意外發展 ？

反而想睇佢遲下會唔會拎隻shf玩

肯定會
四周圍同人講
依隻SHF 絕版打

戲裡戲外都要做痴線佬

Pish

咁得閒唔影相？

上星期先影完來

今晚影！

你收左件未

未
唔記得件事 睇都冇睇

我都係
結果下星期先有

日本個假終於完

個陣有人話過順住加
W 2隻usb
Ooo 3個coins
火箭 4個switch
Wizard driver個手掌✋
Gaim 個橙lock seed開左6
Drive 架車子扭個7
Ghost 就無限8,個driver
Exaid打999睇醫生？
利申尻up

Build 十個樽一齊Best match....!?

之後唔得閒 同埋廢事又炒

咁又係班炒家無乜性

CIAO~

拉打 有邊樣一出第二日無炒 我真係諗唔到
就算零號都好似炒左幾日 之後跌到街街

海鮮價

Kaixa 出現啦

原來有唔同，佢部電話係轉唔係反的

轉出嚟

真毒日慢慢煲

慢慢推

好想揾返以前部Moto摺機狂反

午安,Hazard

又嚟

勢要叫到2046

加油啦

出muteki 先啦 等咗好耐喇

呢隻要等百事發貨

得個背影

lv99 都係得背影

百事一定要訂，上次普通form都上到$350,今次真係諗唔到上到幾錢

到底會係幾時呢

價錢理閪佢

出咗billion Lv99可以不理 最緊要最後既muteki

訂咗洗撚理咩

有圖客串當出左架喇
咩呀？

話之佢變火箭

谷lazer同百事銷量姐 想太多了

幻覺嚟

日本仔放完假 星期一好交功課喇下

咪出左w囉

無訂百事揮手區

當無出

pish

仲有得訂

無興趣 暫時真係除左Hazard同兔兔無咩有興趣，Rogue都還可以嘅

最型係Hazard

幾時先有消息

2018魂展限定⋯⋯

留名出到嚟成個創動咁

唔會啦，摟屌咩
不過點都爭d...

信和

hi 大家好
有冇邊到有賣光之美少女既SHF
想追幾隻Heartcatch光之美少女
2013出既魂限
有冇邊到可以撞下彩 thx

全黑, 素體已有, 除咗令面黑（Dark Drive 做到）之外仲可以錯咩？

做錯比例
對腳幼

仲可以淨係送黑色手仔收五百

百事得手仔都係500

魂限

佢真係好鐘意依個角色

NOOOOOOOOOOOOOOOOOO

但接受唔到佢啲扮後生打扮 都係西裝個look 好啲

屌喇星hazard呢

Good morning

等參考展品

訂撚埋費事煩

咁強既男人咁早收花

收花好失禮咩

冇預佢咁早收檔，將未來交比個仔

呀仔成長左

真骨 amazon

又直送 又有拆 無撚謂等濕鳩街舖

通販

又如何

德仔成長了，但依然老實

更老實

睇到草加出場
一開始個樣好似張敬軒

我想開新post